電腦高手入] D drive 比個Winre.wim食左445MB, 我D drive得500MB

我部NOTE BOOK,最近唔知搞咩個D Drive比野食左445mb, 我d drive都係得500mb, 一食食左我9成, CHECK又CHECK唔到咩FILE咁大,最後上網下載左個可以CHECK FILE既軟件,睇到係Winre.wim 食左我445MB,有無知點解決

help

format d:

notebook就唔好搞佢，用返c啦

幫幫手

係咪剛剛update完1803.

係就跟住呢個網整